無線新聞提一提高錕逝世, 跟住話︰即刻去返有關高鐵消息....

咁驚高錕死左搶你高鐵鋒頭, 完全咪撚提呀笨七
屌你老母無線新聞

高鐵新聞 事事關心

無光纖有撚mytv super播你d擦鞋野